tsla 今日1600 ,等數錢啦

靜靜地贏得唔得

走先

見到po
姐係空軍可以準備入場
多謝師兄

升

咪燈

立即放左

Dllm靜啦

靜啦dllm

即刻追入去賺dd先

就係燈落
吹牙

燈唔落